有冇人覺得拍拖耐左

兩個人hea99咁係一個空間
唔使刻意交流唔需要再擺心機刻意維繫
但有緊要嘢你一定諗起對方
大家互相支持嘅感覺好正

係好正
邊到正

自

推

其實都要擺心機 得閒比啲驚喜會好開心